男朋友block咗我

事源係咁嘅 上星期同男朋友facetime傾傾下佢就問起我有過咩飾物（我就生日佢應該諗緊送咩）之後我就逐一講咗 後尾佢問我係咪有個Tiffany手鏈仲問邊個送 咁我就話講咗你唔嬲因為係我4年前個ex送 分手後就放咗係一二邊冇郁過 之後佢cut咗線仲將我所有聯絡方式block晒 大家覺得係咪分手最好

你隻臭雞真係唔死都冇撚用

佢呷醋姐唔使分手。。。

我都想我男朋友呻下醋

細路仔咩
樓主同佢條仔加埋過唔過35

但佢block晒我全部嘢wo 我仲見到佢ig follow多咗幾條女

快D pm 我你男朋友即刻呷醋

我都唔知做乜9冇啦啦被block

過幾日等佢下咗啖氣，可能會unblock你呢。到時氹返人啦

激你姐下話

仳擺撚到明想你tum佢 ?....

唉 大家都20幾歲 唔知佢點解咁

係真係咁小氣 可以分手 信我 咁樣長遠落去你地大家都頂唔順
利申A0 9 up

咁嘅細路仔飛咗佢啦

痴撚線條仔小鳩氣都要人氹

佢終於得到機會搵到理由同你分手

已經4，5日啦

咁小學雞好快分手

擺明搵位入
算吧啦呢啲男人 搵過個

小學雞男朋友

屌分得

唔知啊 我係用第二個ig去睇嘅 如果真係中意點解咁都要嬲

好智障 已經係小氣到死

你男朋友係咪天蠍座

🤔 嘩，洗唔洗block咁耐，多多少少有ex 送嘅嘢梗有。嬲完就算。頂盡叫你掉或賣咗佢就收科啦

仲要我下下個星期生日 下個月我畢業禮佢都話會飛過黎睇 我仲同我屋企人講咗話到時候佢都會係度 依家唔知點

Block真係on9
不過ex既唔用就扔啦 留黎把撚

咪撚當連登fb

真係有諗過

其實起碼都叫坦白 加上又冇用到 就算嬲都耐左少少

條友真係好小氣 乜都要我氹

你自已決定啦

樓主做錯啲咩要氹返條仔？
條仔小器又戇鳩，樓主都未要人氹，反而要氹個廢男？

。。。 你男朋友6歲生日未

正是

同意，而且條仔處理手法有問題
呻醋本來某程度上係好事。但做法有問題。咁都唔係解決件事嘅做法嚟嘅

條鏈仲要係香港 我4前前已經搬咗去美國 佢叫我解決咗條鏈先好同佢講嘢

佢留低同ex用過既皮鞭手扣你唔介意咪得囉，無乜所謂

我4年前同ex分手之後去咗美國 所以我一直都冇乜醒起有呢條鏈

你條仔算極品

咁on9!?

真係冇諗同坦白嘅結果係咁

廢事吓吓一開口就叫人分手啫，咁講睇OP咩反應，知多啲件事先下判斷吖嘛

我咁講得，OP覺得有問題的話，一般嚟講，多少會再陳述理由。

咁賣咗佢囉

我全部朋友都叫我唔好低頭 依家唔知等好定分手好

扑完你咪block埋你囉 合理

呢啲戇鳩仔過唔到世 及早止蝕離場啦

分啦咁小氣 而家都咁將來點算 次次都要你就佢？

叫條仔返屋企飲媽媽奶

扮嬲你就可以慳返一份生日禮物

唉 我都覺得唔係一件嚴重到要全block嘅事 唔知點解要咁對我

天蠍好小氣 因為我係 但係你tum返又會冇野（暫時 ， 因為你第時將來嗌交又會令返舊帳出黎講

Block返佢

我都覺 但係我仲係A0

你諗清楚先
你係咪同而家個男朋友拍咗5年拖
但係你就話4年前個Ex...

唉屌 唔明點解唔可以諗得成熟d

等佢條毛，條仔簡直不可理喻，咁小事都block你，又唔聽人講，呢啲咁嘅人自然流失吧啦，你無做錯千祈唔好認低威。

又唔好賴落星座度
利申：天蠍

8成啦 有時候真係覺得唔得好想分 但佢對我唔差又分唔落

暫時照你所講嘅嘢而言，如果再無其他factor的話，似係佢問題㗎喇。睇你自己選擇。呢度好多人叫你分，呢個選擇我就唔重複喇。你如果想試一次的話，賣咗條鏈之後搵返條仔囉。佢如果都仲係有問題的話，就…

拍咗2年咋

呀係 仲有你最好多d留意佢塊面黑唔黑 因為天蠍係系一個位留意所有野 佢有乜唔gur 唔會即時講出黎 但係一忍唔住就會爆 我勸你唔好行差踏錯太多

小器就小器啦，唔好乜都賴落星座度，呢啲咁嘅性格邊有人會頂得順，頭一兩次都話氹下，次次都係咁，對方會覺得你不可理喻，唔會再理你

分手啦呢啲仔養唔熟

但有時候我又覺得我都有錯想搵 不過今次我冇做乜 順其自然睇下佢會點

其實我又唔知佢條仔實際係咩性格 用星座講下大概姐 唔係待別針對

唔好怨，佢咁樣恃寵生嬌都係你寵出嚟，因為你次次都係咁對佢。

冇懶 我用星座大概分析下姐

男朋友心聲:今次重唔比我搵到藉口同你隻臭雞分手！

巴打又好似岩

乜撚呀

分手啦，同個on9仔一齊過唔到世

分手啦
你男朋友都on99

咁唔成熟既伴侶將來你會好辛苦 不過做決定既係你 旁人都阻止唔到你

二手放撚咗佢 之後再同佢講

利：試過

佢應覺覺得係我嘅錯佢係受害人先會咁做 唔知咩思想 唔通要我屋企人寄條鏈過黎再dum咩 好似好on9

唔好要求人地成熟啲
佢唔成熟就你成熟
佢都唔理你感受 你使乜仲顧佢

你男朋友係On9仔 分手罷啦

買咗機票未先

我地見唔到啊 我地都係係美國但唔同州

你ex好小學雞

你男朋友先岩

i mean 當你地相處個陣 或者同fd 唱k 呀果陣

呢個真係 我乜都將就晒 乜都原諒 真係好蠢 依家先發現當初真係唔應該寵

咁做係咪戇鳩，睇你覺得值唔值啦。
努力過，就算到最後結局唔好，最少唔會後悔。
但照表面證供，佢似係小器㗎啦

我請埋我個ex 做我員工，我另一半半句都無炸我形啦

我可能係顧人多過顧自己個d人

佢未啊 應該唔會黎啦

清另一半心胸廣闊 嫁得過

佢朋友都屌過佢叫佢做事唔好咁 但仲係咁

其實我都試過，FaceTime 個時同佢講，我個男仔fd問我同佢點解咁快好返？佢就開始嬲，跟著仲cut埋線，叫我以後咪搵佢，佢即刻係ig搵左幾條女傾計，但最後都係佢搵我

其實你係咪唔止做錯一次。。

冇奶油嬲咁耐

平時冇乜嘢 通常係私底下先嬲我鬧我

所以條仔咪咁

而家無人受死心塌地點都對人好呢套㗎啦
只會得寸進尺恰返你轉頭
所以佢對你好你先對返佢好
佢對你差你就咪理佢

利申以前同你一樣 無啦啦畀人block咗 我仲癲到人地樓下等佢然後道歉

唉唔知啊 如果一直都冇搵我就當分手啦

當然 係朋友面前當然比返3分簿面你7分留自己

叫你男友直接投胎啦
救番都哂藥費

小氣到咁

你仲講用深紅毒針插撚死你添啊

咁你有冇同佢講過

對 真冇必要氹佢 咩料呀佢

唉 小學雞都有女 係我衣個毒撚冇

冇啊 只係呢件事 通常都係佢做錯事我好快原諒 如果係佢嬲就係無限期

黎啦巴打 用你大大碌既9 插我啦

戇鳩鳩

其實我都試過 飛去同佢道歉

同你上完床想飛你好耐啦
你仲特登比位佢入

有啦 呢點佢自己都知但就係改唔到

good question
雖然唔一定, 但呢啲問題係需要知

平時要男同學都唔比識 有人追我就叫我block個個人 好慘

我個ex 同你條仔都差唔多
拍咗4年

利申：男，直

.... 知有問題又唔改（改唔到係藉口 想唔想改先係重點 有冇心改都好重要啦 佢過有試過試係邊 屌 愈講愈嬲

可能係想製造個驚喜

實情係你條仔有第二個想分手，事但搵個藉口分手啫。巴打你搵個第二條仔啦！

屌, 呢個世界唔係男就女架啦
唔洗block 追求者呀? 唔理就得啦
當然唔知係唔係你畀唔到信心人啦. 如果你已經好就佢, 咁佢就好有問題

最後邊個話分？

所以咪搞成咁
清醒啲啦 你爸媽生你出嚟唔會想你咁樣畀人糟蹋

話就話互相忍讓係相處之道
但搞到咁顯得樓主喺呢段關係好卑微
利申 有朋友條仔準備比帽佢，我地叫佢分但佢死都唔肯分，而家仲同緊個mk仔一齊

我係個種家庭主婦女友 一放假就買機票去佢度負責三餐個d 佢身邊所有朋友都同我關係唔錯 話我係好女友 但佢都係唔珍惜

我
成日自己唔知啲嘢點做又唔google 淨係問我
問埋啲嘢我都唔識 要去google
Google 得耐又屌我 發脾氣

咁又唔好咁講, 佢呢個case 下咁嘅做法無用啫
真心付出唔係吓吓無收鑊嘅, 睇人啦

唔好怯, 對付無賴就係比佢更無賴
佢愛你自然會搵翻你

佢話唔可以有人中意我除咗佢 我已經係冇朋友個隻 連翻覺都一定要素顏(佢會打黎check)

嬲多兩嬲就block曬我
咩wtsapp、電話、snapchat、fb 都block 晒
次次都係我喺佢屋企樓下等幾個鐘等佢出現

比做我就嬲你唔落

咁真係要諗諗走定留喇

我都知自己真係好卑微 一直俾佢食住 但我做唔到衰人

你男朋友on 9

屌, 飛得啦
我同另一半各自都好多異性朋友, 咪又好地地
我啲朋友超過9成係異性, 咪又係咁. 大家對對方係真心, 知架嘛, 洗乜搞咁多嘢?

算啦 愛你同識諗嘅男人係唔會咁做 搵過第二個好過

前題係要我忍到手唔搵

冇㗎啦 做好人真係等俾人恰 我已經唔想再拍拖

兩條中學雞專心讀書好過啦

我幫你

block鳩人呢個行為真係好撚幼稚, 無論用係仔定女身上都一撚樣

灰得濟 .. 我feel到你開始對愛情失望

佢仲係小朋友咁點會諗咁多 每次都知我一定會唔捨得所以佢先咁仆街

完全唔關星座事
思想未成熟 分得
唔分都幾難維繫到
咁易就嬲 你氹得佢幾多次

block人=情緒綁架
正仆街黎

俾d信心我 生日前兩星期搞d咁嘅嘢真係

唔洗忍, 去到某個位,你自然知要放手

大學畢業啦

我都係咁話 但佢偏要咁做 我可以點

佢自己唔倨 唔出聲
唔通每下都要人睇佢面色咩 大撚哂咩

飛9佢啦
都CLS

已經冇心機再去做咁多嘢

條女做過一次呢種行為之後我嚴正聲明唔可以有下次
因為我覺得好撚無聊同幼稚
一係你就咪再unblock
否則呼之則來揮之則去
你當我臭四? 就再無發生過

雖然唔知段關係過唔過到今個月

學我咁樣嚴正聲明, 無用就忍痛抽身走
唔好諗咩心軟無左佢唔得
如果你要咁諗就諗住忍佢一世
否則唔好講廢話

唉 湊仔咁 好攰

大學畢業都咁唔成熟？

你搞到咁樣為乜呢 我就話分開對你兩個都好

我真係癲咗咁一開始 呢個行為真係好自私要幾仆街先做得出

起底 完

會再發生的 有第一次就有第二次
唔好問點解我知

樓上都有人講可能係搵位入想分好耐
如果係真既話 真係cheap 左啲

不過就算唔係都唔好唔理佢啦， 條友咁小氣又濕鳩

成熟唔係睇年紀大家都明
唔成熟嘅人真係唔掂. 人哋對你好, 你要識收, 識得些好意須回手先得架

唔係唔畀你嬲唔畀你有脾氣, 大家都係人, 都會有. 但唔識收真係係咁先

有時候覺得真係付出咁多 個個都話我好 點解對方就唔可以對我好d 都係衰唔甘心

咩有第一次就有第二次
我無喎
你咁既處理手法就梗係有第二次啦 俾人食住曬
唔好再合理化你自己既行為
你就佢 唔係 直頭係寵佢
今時今日既局面你自己都有好大責任

“寧教人打仔，莫教人分妻”
講就咁講，但搞到自己咁委屈為乜
愛係要雙方付出架樓主，放過自己啦

呢個世界邊有得唔甘心架
呢個對你唔好, 就只能希望搵到下個對你好

如果係咁我會好失望 自問乜都就晒佢 點解要咁對我啊

因為有更好既人等緊你

你對人好, 人哋唔一定識珍惜嘛, 算啦

低能

如果衰唔甘心 咁都可以理解
但你都要接受呢個事實
如果你呢一刻放唔到手
唔緊要 咁就俾個deadline自己
到左個deadline都未有改善
就放手

利申:同樣因為唔甘心, set左deadline俾自己, 呢個月月尾, 再係咁就分手

我條仔尋日話佢燥底 咁我咪同佢講吓笑 之後就block 9曬我啲嘢 即刻心都淡鳩埋 佢咁幼稚 睇怕都唔行得耐

大家 如果條友搵翻我係咪應該唔理直接無視？

係

仲掛住個Ex 就放你男友走啦，臭
佢值得有個更好嘅女友

睇自己, 幾時先應該放手, 你自己先知

我覺得無視 等佢真係緊張你 打電話比你 咪比最後一次機會囉

我朋友就係因為覺得唔甘心所以唔肯分
話咩用左一年時間改造條mk仔變乖仔
如果條仔準備派帽就分手會嘥左佢d心血
真係比佢吹到啤啤聲，冇得救

應該係想飛咗你好耐想借啲椅姐

係咪根本唔想嚟

係 睇下佢講咩先

其實咁講啦 唔甘心人人都會 我自己都係呢個階段
但除左唔甘心你仲擁有咩
就係一次又一次既失望
而我真係攰 唔想再失望
所以先好似上面咁講俾左個deadline大家
再stuck係呢個stage我就放手

如果一個deadline唔得
完左一個之後再set第二個 第三個
去到尾後你發覺根本對方無改變過
只係你不停作出讓步
玩到段感情爛曬既時候
你自然會捨得放手

但就唔好再咁傻以為用你自己而家既方法對佢 終有一日佢會改變啦
因為無可能架

仲唔知點？氹la dllm

已經唔止小氣咁簡單
係為左一條ex送嘅手鍊而block你證明兩樣野:
第一 佢仲保留住ex嘅野就要全部拋棄曬嘅思想，可能係我睇得開 我就唔覺得ex送嘅野一定要dum曬佢
第二 佢係啲有問題唔溝通嘅人，block你就當解決問題，呢啲人分手都唔可惜，繼續落去只會自己辛苦

應該block一世
應該唔會見得返
所以唔需要考慮分唔分手
實情係你已被飛

佢問完又要嬲 男人之家
不過我同你調番轉 係我男朋友無收埋到ex既野 仲攤哂係屋企
係我問佢邊個送 佢先答同收埋
次次都係咁 一次講完 應該識做 唔洗講下次
點知都係我見到佢先識收
我先嬲佢

好掛住ex

Block你正常啦

屌唔怪得啦

搞到我曬咁多口水

OP講啲唔講啲

所以網上做咩判斷都好，都要加句“以現時所知資料而言”

屌你
咁抵死啦

咪就係，block柒你而唔係打柒你，咪已經叫有修養啦佢

唔好以為自己係情聖啦
你呢d最多叫做得一想二
唔捨得個ex無問題 一係等佢 一係追返佢
兩者都唔係既話
同時覺得無可能一齊返既
就永遠自己收埋係個心度

而家拖住一件又諗返以前個掛
把口話對個ex無野放低左個心又唔係咁諗
屌你老尾真係唔好再扮清高啦

仲要留埋ex送嘅鏈。你放唔低ex, 你男友會feel到㗎

唔處理EX既物品我真係覺得無問題
因為我自己都無刻意去處理
不過個心仲掛住個ex既同時仲留住條鏈就係罪加一等啦

而家咪就係因為兩樣同時囉
OP條撚樣真係抵撚死

佢係咪成日都發埋d小學雞牌氣？
係既話分得

如果話你仲帶住件飾物咁嬲都正常，但你又無帶又唔係話掛住ex，咁都有得嬲你真係好委屈，仲要你tum

呢d仔唔飛過唔會知錯，你再死狗咁搵佢就真係卑微喇

你男兩個ex 邊個屌得舒服？

上面講咗我同我男朋友係美國讀書大家唔同州 舊年我地有因為鬧交再分過手 但一齊翻 所以個po先話掛住ex 仲係同一個人黎

峰迴路轉

玩死人, 所以"暫時照你所講嘅嘢而言，如果再無其他factor的話" 呢類說話真係唔少得

我頭先沖涼諗過其實分手都唔係我損失 但如果真係永遠失去就一時間唔太接受到

樓主自己攞嚟衰
識做就自己tum翻人啦
你咁就分手反映你仲小學雞
你諗吓你男朋友 突然間話
佢之前送俾嘅禮物 有一件本來買俾ex
你都嬲嬲地啦 仲唔低頭認錯 你班fd弱智?

咁之前點解會分過手先?
又唔知當時係邊個問題.

分手啦，呢啲臭鳩要黎做乜

千其唔好誤會我仲掛住送手鏈個ex 個舊po都仲係講嘅都仲係依家呢個 我唔係一個賤人啊

所以咪叫你參考下我個方法

Sorry 冇諗過會俾人搵舊po

但個問題係個ex已經冇出現，冇聯絡過好幾年 我已經事前同佢講唔好嬲唔好介意 佢都話好wo?

睇下佢有冇同你道歉同埋態度好唔好

咁撚幼稚要嚟做乜？
好靚仔？
好有錢？

個時係舊年暑假 我翻咗香港佢係美國 之後好幾個月冇見面佢就話佢覺得想要自由多d 後尾到我翻咗美國12月左右又主動搵我話掛住個d

唔好理佢啦⋯幾廿歲人都咁癲咁小器

我驚下次又係咁啊

男女角色調轉咁

兩樣都唔係 只係我擺咗成個心去佢度姐

所以永遠都係自己唔開心多

我比較冇所謂同唔會點嬲

分手啦，你男朋友on9仔黎

講得啱 你唔死都冇撚用

我都係 就算嬲都嬲唔耐

成世都係俾人恰

其實有咩好嬲。。。。 會唔會太小學雞呢 分啦真心

真 幾時先改到

仲好啦趁呢個機會分手
咁on9你忍得到幾耐？
到你最後醒覺頂唔順果陣已經浪費多幾年時間
長痛不如短痛

block4 5日
佢一係就想就咁當分手
一係想慳啲禮物機票錢 過咗再unblock
俾我係你實嬲死 佢block個下就當係分手 夠薑唔好unblock唔係實屌柒佢

如果ex送嘅嘢另一半仲keep緊係會幾唔開心下
但如果係首飾唔係信個類都冇乜問題
就算佢真係想你掉都應該大家溝通下先
咁on9就咪鬼理佢啦 當分手算

btw你地一齊咗幾耐？

條鏈分手後冇郁過都block
jm9?

機會好微

佢早同我計劃好未來 咁就完咗

兩個都有可能 不過佢係一有問題就避開唔傾 屌因為我係讀communication所以我每一次都講溝通好重要但佢死都要避 一齊咗兩年

改唔到嘅真係唯有求神拜佛保佑你身邊出現嘅都係好人

坦白都比人block 我都唔知講乜女

可能我條命生得唔好 每段都係俾人食住上

點解無人起樓主底

好掛住ex

你試下我被咪你食住

有冇同佢溝通埋依樣野？
一齊咗2年，上年仲好掛住個EX
飛你正常啦，明顯已經唔係第一次，有啲野就算唔同你講自己都要識做啦。
等等同你講又話人少氣
仲開Post 想話自己條仔，你啲咁嘅女，仲要？

點識? 拍左幾耐

屌啲人可唔可以追post先講嘢

以前同一個間學校上堂識 拍咗兩年

Copy and paste到我攰

Btw分手啦 你心軟原諒佢只會導致對自己嘅下一次傷害 呢啲慣犯 200%肯定佢會再block你 放生自己啦

個未來就係你永遠要就一個脾氣臭嘅on9仔
你諗你

直頭係on9仔

就算唔係block 都會有其他大鑊金嘢等住你嘆 你𠱁得幾多次 受得幾多次？

呢啲男人
未做老婆已經恰鳩你

你又啱

唉 人生好難 點解唔可以公平對待 我怕一日佢搵我我又心軟

咁小事就block左你 以後俾佢見到 或者知道你同男性食飯 你預左俾佢打 離婚 俾佢斬

分手啦

擺明搵野嘈
之後搵藉口識其他女
反而係冇野 又唔想浪費先會拎黎帶
如果佢又冇話唔比你帶既話
有啲唔講道理

+1

男人老狗比人送女人鏈都冇野緊係嬲啦

痴撚線男友如果係真就好行夾唔送啦

好撚弱智
認真講佢有心同你行落去就會三口六面講清楚佢幾介意 又或者想你點做
Block 9 你做咩姐 死港女要人氹？

痴線
比個標題吸引
睇埋內容仲吸引

你睇下最幫男入講說話既連登仔都唔幫佢， 所以樓主你唔好認低威呀，佢搵番你都要佢同你道歉

block 晒點氹

搵藉口飛你囉

擺明搵位入 真心鍾意點會理 最多咪嬲幾秒 咁撚小事

過幾日鳩痕想扑野就會搵你嫁啦

為咗面子同應付家人
第日萬一分咗手 你睇返啲相
會後悔佢出現咗係你畢業禮既相到

慘到

我都試過有乜都要氹既ex
好辛苦 覺得自己先係男朋友

真係咁弱智就分啦
定係想學人玩surprise 果啲衰野

換個成熟啲嘅再擺過

點解你忍到？

可唔可以做我條女

衲Dee

笑skr

呢位巴打講得好岩
擺到明係樓主既處理方法令條仔覺得咁做係work既 就有第二次第亖次
block完人要人氹翻似足啲小學雞唔滿意就dum地扭計要媽咪就哂佢咁

最憎人用 block人 呢樣情緒勒索既行為 去威脅對方妥協
非常幼稚，自私，唔成熟

一唸到未來 可能講錯一句說話就要被block
之後就要氹翻佢 無限Looooooop
成個奴隸咁
不了

好掛住ex

佢係咪睇左你呢個post

所以永遠只有你自己辛苦難受
你唸下你既未來只能俾人恰 逆來順受
你心情如何？
你接受到唔願意為自己改變
冇人幫到你

我個ex同樓主男朋友一樣咁幼稚
但係當時我係度諗 我可以改變佢 可以陪佢度過
既然我愛佢 就應該陪住佢成長
到最後就緊係失敗啦 佢仲鍾意咗第二個添

其實如果樓主都係想改變佢陪佢成長
我唔會阻止 呢個係你嘅選擇
只不過如果到最後係唔得 都唔好太傷心
同埋最緊要放手 放得徹底啲

不過老實講句
真係愛你點會捨得block你咁多日唔搵你呀

佢等左依個分手機會好耐（神探mode）

追post啦，樓主解釋咗好多次，copy and paste到手軟喇幫佢答埋，呢個ex咪就係佢而家呢個小器男朋友囉，佢地之前分過手，咪叫ex囉，同一個人嚟。

咁小事咪掉咗佢囉 on9先會即刻分手

咁唔要都擺 最憎人嘈交又去不停識其他人

Sorry大家頭先去做做quiz 幾秒前用第二個ig見到佢好活躍好想打條友一獲 真完全自己繼續開心過生活

咁佢又未試過打我咁嚴重 最多用粗口狂屌我同block我姐

我見到佢follow咗幾個係佢個邊讀書嘅網紅已經有小小唔開心

多謝你睇晒

但如果佢過咗好耐先搵我就打算唔原諒啦 因為其他一早講好咗下個月行完畢業典禮我唔翻香港住 去佢個度照顧佢一個月再翻 依家打算行完就同我屋企人一齊翻香港算啦

真係唔知到時點同啊爸啊媽講條友點解冇出現

好唔成熟

係啊 真係會攰 乜都要好有耐心咁對佢

唔會有surprise 上年我生日就咁一句生日快樂就乜都冇

真心中意就可以
我仲未接受到下一段感情住

好掛住ex

好難唔block鳩你

我無話過佢有打你

我意思係 佢咁小事就block你 如果第日 以後俾佢見到 或者知道你同男性食飯 佢就會打你 斬你

同埋

女仔係咪好鐘意仆街男？

我身邊有女仔朋友 俾男朋友打左四年 有兩個就忍受男朋友一腳踏兩船

你就忍受到俾男朋友狂用粗口屌

照直講就得，你父母一定撐你，如果你卑躬屈膝咁去氹條廢男，你父母會好傷心，自己個女咁委屈。

照顧佢一個月

追post啦好嘛

咁on9

佢覺得咁做我會驚會同佢認錯 但今次可能會覺得我點解一直都冇搵佢而知道我真係唔想再就佢

離開 不應再打搞愛人對不對？

智商都唔過

我已經開始接受其實可能佢真係唔係愛我 佢嘅行為完成同愛我掛唔到勾

樓主呢啲人好快就會去人屋企樓下等

多謝你幫我答 我一直post一直又有人講舊post

可能都係愛個男仔先會忍？如果唔愛嘅一早離場啦 其實女仔個邊都好難做 內心成日掙扎點好

唉 我真係唔想俾佢地知而唔開心 佢地一直以爲條友對我好好咁 但有苦自己知

唔會啦 冇呢個念頭

你男朋友自卑 又無安全感

呢個佢有講過 因為唔係靚仔又肥肥地 我就係都有男仔追個種女仔 所以佢要肯定我對佢一心一意

男人老狗咁計較呢啲小事真係好肉酸
唔好話男人啦 女人做呢啲野都分得手

咁點解你keep住ex送嘅野

然後就會不斷重複，直到個女仔才頂唔順分手為之

一個人咁撚多雜物，邊個得閒理？

但今次可能會覺得我點解一直都冇搵佢而知道我真係唔想再就佢

你好天真難怪比佢食住你
佢唔係唸通左 而係佢知道到最後你一定會氹翻佢 佢只不過係等你心急主動認錯
或者
佢覺得你唔重要 你唔搵佢 可能就咁分手
你搵翻佢 佢繼續當你狗咁
鐘意咪撚下你 心情唔好咪block左你囉

做人定做狗自己唸

原因係因為我同送手鏈個ex分手後我就去咗美國 一年得一個月係香港屋企住 條鏈一直放咗一二邊又冇掂過 係佢問係係咪有條Tiffany我先醒起係香港

追唒post 感覺樓主下下都被人食你都有嘢需要改 你話你讀communication咁應該好清楚個問題唔洗我多講啦 總之就stay strong啦
Btw我都美國讀書啊樓主邊度

飛咗佢啦

好殘酷不過你分析得好啱 見佢依家同一班朋友風流快活而我就係度擔心我地嘅關係 得我一個係度死撐

如果佢知道，咁都真係幾小氣

係我一就寵先會令佢得寸進尺 我係中部啊Colorado

男人老狗

藉口嚟㗎姐 可能係淡

大家 我朋友係佢we7 cap咗呢呢張圖俾我睇 相中條女唔係我黎 我諗今次唔洗考慮 即分無疑

你話上次分手係男友開口話想要自由
我仆街啲咁9估
可能嗰陣你返咗香港佢識咗第二個
幾個月後玩完未話掛住你揾你復合

會唔會今次都係想要自由先揾個理由block你
反正隔一排揾返你話掛住你又心軟
簡單講就係佢唔覺得你會走

我以前都係你呢種女友
結果個個ex都派帽
其實做人要識錫自己先會有人錫
一味遷就冇底線只會令關係唔平衡
唔係話要對男朋友唔好
而係兩者可並存
你識錫自己又對人好
自然會有人欣賞

話口未完

留住ex送啲野把撚咩

比人地大條道理入你

我估佢係當我水泡厭咗一排又分 寂寞個時又黎話掛住 講真同佢一齊咁耐我都拒絕咗幾個人繼續同佢一齊 原因係因為我信佢會努力做到最好 但依家俾我見到佢po條女張相真係忍唔到

有問題你唔問你男友問我地？講真，你係覺得自己無責任就唔會開post啦，做好自己女朋友嘅角色先講嘢啦，我係男仔，我見到自己女人有ex嘢都會好火，我係佔有欲好強，你自己諗佢緊唔緊你，好地地會block你？不過block你無意思，想一齊就唔好怕開口，問下自己有幾中意對方咪會知答案囉，見撚到你話自己覺得無必要掉咁咪唔好掉囉，係想掉你一早掉咗啦，要等人開聲仲話煩，煩定無咗條仔緊要？又想留住但又想人唔介意？你會唔會大貪咗啲？

我是真心膠

E家有咩感情問題都上lihkg問 唔識自己處理

你唔好對愛情太灰住每段愛情都係一個學習嘅階段 你今次咪學下原來一段感情入面 就算付出幾多都好 對方收唔到嘅都係冇用
你亦都要明白雙方要有同等嘅關係先會健康架希望你唔好因爲你呢幾段感情令你有種錯覺覺得溝通係廢嘅 喺大家都比較成熟嘅關係入面 溝通係極重要的

我係過來人好明白你感受 加油啦下個更可愛

揀中部嘅大學點解唔揀西/東部？多好多好嘅大學喎

張圖 2018？

哇屌條友動機原本都好明顯 依家有埋行動

我就係知溝通好重要先去讀communication
我原本係seattle架 當時UC要我等9個月所以我冇等就去咗中部啦 不過依家畢業啦

係 所以2018就post等二個 個時仲同緊我一齊

然後12月中我同條友仲去旅行 真係笑撚咗

你愛佢 所以忍 咁佢有無愛你？

班人請俾個負評原因我
我唔明我logic錯咩
講唔好嬲就唔嬲? 有嘢刺到你痛處時
你自己會唔會都咁順攤呀

你自己唔介意唔代表人地唔介意
你都唔會理智到可以既往不咎
總有一件事 好假設地
如果你係伴侶以前做過一件事 你會介意
有機會係花天酒地 叫雞 俾帽人 咩都好
你男友介意你份禮物 應該都唔係啲好難理解嘅事
有得俾你選擇 你自己都想搵個從一始終嘅人啦
你當我處女理論又好 人多少都有佔有欲

我無睇哂啲comment
我覺得好簡單
樓主男友係唔成熟 但原因簡單可理解
樓主選擇分手 唔tum翻 係可悲同整唔成熟

今次真係一大盆冷水淋落黎 醒唒你應該多謝佢咁仆街令你可以大條道理分手

咁你grad之後都打算留美國定返香港啊？ communication做社工？

老實講如果我個ex好似你咁肯溝通就好啦唉 條友都唔識嘅！

你男友係咪第一次拍拖？

可能有？不過得少少咁？所以先乜嘢都覺得ok?

想做pr 我留美國一年先再翻香港啊 其實大部分嘅事肯平心靜氣溝通都一定有解決方法 反而唔講先係解決唔到

第二次 第一次係佢中學個陣

有無你自己先知 不過鐘意一個人 會想對方好 拍拖一定有問題 但正常人 有咩會坐底傾 而唔會用粗口狂屌 唔會打

少拍拖，好自然呷醋，btw佢宜家真出軌？問清楚先，佢無心改先分手啦

繼續做返自己 對自己好啲 條友走寶啫如果我識到有女仔好似你咁又咁好俾我溝到我實對佢好好 所以話世界上太多人都係犯賤嘅

我真係唔知佢係點諗 畢竟係兩類人 一時一樣好飄忽

問唔到啦 全block

多謝你 其實我都開始錫自己多d㗎啦 你實搵到嘅只要懷有一顆善良的心

可能由暑假到而家都係一腳踏兩船
但新嗰個未穩定就拖住你先
同我ex一樣 但我係新嗰個
發現自己做咗第三者嗰刻嬲到即刻分手

不過唔好太過灰心
你喺呢段感情應該學到好多
自己有進步先係最重要
唔好世界只係圍住一個人轉
學識錫自己呀 絲打

好慘，第一次連登見到女人俾人帽

學咗好多啊 我一路都唔係咁自信（讀書唔好，懶，）係佢逼我入大學，學識煮好多粵菜 多得佢日日屌我蠢依家大部分成績都係A

係咪應該要慶祝下

幾歲你地

好掛住ex

樓主好波
樓上屌柒樓主男友果班炒左車未

我97佢96

追Post啦On9仔
呢個Ex就係樓主個男朋友
咪講咗散咗又一齊返

恭喜樓主甩難，以後唔使為咗條廢男行唔安坐唔落，件垃圾自己出軌就借小事發難，就算佢喺出面玩夠返嚟求你都唔好睬佢！

好多人因為個舊po屌我但又唔知係同一個人 唔該晒你幫手提

突發 條友unblock咗我！！！

多謝你啊吉野妹 我可以重新過可以識男仔嘅生活 不過條友一分鐘前冇啦啦unblock翻我

方便你返去氹佢呀嘛

同d咁撚幼稚既人一齊慘撚過食屎
佢肯借d易自動消失 你咪當執返身彩囉

依家hold住咗 兩邊都冇講嘢

希望你識得潔身自愛 知道咩係底線
而唔係無條件遷就人容忍
你依家條仔當你狗咋
呼之則來揮之則去

大家都幾勁，不停FF 個男一定係變咗心，係仆街，係on9 仔，FF 到好似真咁。唔講以為同男女主角好熟
IG Follow 咗幾條新女其實可以代表到啲咩
不停就用自己把尺去度人，其實樓主有冇諗個你個EX (叫現任好似唔多似)真係好care 先咁嬲？
每個人把尺唔同，你覺得少事唔等於佢都冇所謂。
講真，你真係咁中意你EX 會唔會將件事放上來，等啲唔關事嘅人係咁屌佢，話佢on9 仔咁啦，咁樣做你好高興？
你地一齊咗2年，一啲共同朋友都冇？

其實你地2個人嘅事，無論邊個錯都唔應該放上來比人討論，因為都唔關他人事，要解決，要去要留，自己决定，聽其他人講正on9，因為其他人都係聽你講冇聽佢講，亦不在場。

井蛙不可以語於海，自己諗下啦

咁on9唔要都罷 下個會更好

ON9...
你地15歲?

追post啦衝出黎柒

唔使FF喇,上面樓主已經有cap圖，證明個廢男舊年12月同緊樓主一齊嘅同時，出面有第二條女喇，條仆街今次係借小事發難，喺出面玩夠咪unblock樓主囉！

又係佢自己問先 講完又要嬲鳩
啲行為成個女人咁

過一排你就會發覺無咗佢，你會過得更開心更自在，加油

問下佢做乜89 block 你，再辣落去we7 張圖度問佢

追到unblock 就冇再追咁撚多
我唔係幫條仔，只係覺得依啲事拎上㴝講好無謂

算啦，唔關我事，我都係拎花生多口講句。
只係覺得唔洗拎上㴝公屌佢，反正大家都唔知咩事，自己解决咗佢啦

理性黎講 無原因 無解釋 無講過咩事 直block
我諗唔到有咩可能性可以繼續發展落去
可能佢好鐘意你 不過就呢件事既反應黎講
一係佢就控制慾極強既人 一係就係玩玩下
兩種發展落去 我都覺得好慘烈
所以樓主你都係考慮清楚好啲

原來18年已經有跡可尋
都幾撚仆街一齊緊既同時仲要咁post法
佢unblock左你咪睇下條撚樣黎緊講咩囉, 而家咁樣都唔洗其他人教啦掛樓主
而家食下花生好啦你再係感情事上面問意見就戇鳩架啦 除非條仔無啦啦又msg你而你黎問意見點覆或者其他野咁就另計

根本兩個都柒
唔洗分手嫁啦你地 簡直天生一對

擺明上網睇淫照，點知似曾相識。
望真d，咁似女友你
而且一樣戴住個Tiffany手鍊

咁你又真係抵撚死

你男朋友可能又買左條Tiffany 所以咁嬲

D人話氹返男友
氹乜撚野 樓主做錯咩
樓主唔好心軟 分手算 屋企人問起如實講返 唔好哂時間係on9仔到

22同23？定97歲

條仔冇錯窩

既然你都決定左分手就唔好搵佢，一係就直接同佢講清楚分，要決斷d呀絲打，男同女都唔應該比另一方食住

講真本身咁小學雞已經分得，仲要搵第二個女仔就無得原諒

樓主好好會氹男朋友
我嗰個通常嬲多佢兩嬲就會嬲返我轉頭
要我掉轉頭氹返佢

大家都係男人 你收埋你前仔既禮物 你知佢會點諗架

樓主 我就未拍過拖 但係我由第一頁開始追post 我真心建議佢解block都好都唔好理佢 佢whatapps你都唔好心軟覆佢 你係一個好嘅女女仔 我唔想一朵鮮花插在牛糞上 你值得擁有更好

你就真係盲撚咗
佢個ex=而家嗰個 之前分咗手但而家復合返

Same as you

樓主去左氹返條on9仔？
希望你唔會咁犯賤

多謝大家每一位俾我嘅意見 尋晚訓咗一覺（一直訓得唔好）到目前為止除咗whatsapp解封之外其他都仲係block緊 亦都仲未講過嘢 我諗佢仲俾等緊我去氹翻同say sorry 雖我唔會低頭但都會搵個機會講清楚依家係分開定點 免得浪費大家時間

冇啊 去咗訓覺 冇再氹佢想法 等佢等下先再分手 反正我都前前後後等咗佢咁耐

多謝你 呢件事我只係同咗我幾個roommates講同埋一個香港朋友 佢地就係不停屌我話我蠢 所以我冇點同人講 其實心裡面覺得因爲呢件好煩 放上呢只係聽下意見 由一開始仲想原諒到事情發展到呢個地方真係好似玩緊過山車咁

你講得啱啊 不過條友見我依家都仲未開口講嘢可能等幾個鐘又block翻我

睇到佢po另一個女仔張相已經完
佢咁大個人搞啲咁嘅小動作 我係你都攰啦

agger

做我女朋友包你一世幸福

你老婆打到你入深圳人民醫院未?

unblock諗緊點講分手咋

係咪佢唔知聽邊個講關於你個ex同你既野呀
可能誤會姐

擺到明搵機會飛你啦

衲Dee 好波

咁撚煩
分手算啦
唔分以後有排你煩

我完全接受唔到男朋友無啦啦block 我，有咩事點解唔慢慢講，block 我真係令我心都淡埋

樓主男友係on9 但我覺得掉前度送嘅野係對現任嘅基本尊重 費時令現任有機會唔開心 如果真係唔記得有呢條鏈就無所謂 但係樓主記得有呢條鏈覺得值錢唔捨得掉就幫唔落

呢樣係你幻想出嚟？

如果你分咗手之後冇帶過條手鏈
咁佢都要發脾氣真係細路仔
如果你成日帶
咁就抵你死

第三個情況就係有時帶
講真如果我係你男朋友我都會嬲
飾物呢啲，你帶着
就等於仲掛住
可能你唔係咁諗
但喺人哋方面絕對會有呢個諗法
即係你都唔想見到你男朋友
帶住以前佢女朋友送俾佢嘅手繩

同埋呢啲又唔係冇咗會死
分咗手就揼咗佢啦
紀念咩

同埋你就生日
你又話俾佢聽條手鏈係ex送

如果佢有送過俾你，你冇帶
佢又會覺得你個ex重要啲

如果佢冇送過俾你
佢又會覺得你單單打打佢
搵第二個男人串佢

自己諗

分手啦屌 小氣到咁

佢太幼稚神經質+冷暴力/passive aggressive

Exactlyyyy

我係完全冇帶過個隻 因為個鏈係香港 我連掂至嘅機會都冇

其實屈唔屈服最重要喺睇吓你有幾愛你男朋友
假如你覺得你冇咗佢就唔得嘅 又好想同佢一生一世就可以就佢嘅
只係你預咗今次一退讓嘅話 佢係將來只會變本加厲

我覺得個重點係個樓主男友（唔知依家分左未）粒聲唔出問都冇問傾都冇傾就block人+搞埋勁多小動作想引樓主注意
我都唔講呢d係咪一般正常男人所為（社會普遍認為男性係理性d大方d），問題係佢主動斷絕雙方溝通嘅橋樑途徑，instead of 搵解決方法/聽人解釋/釋除疑慮 ，佢係選擇搞埋咁多無聊嘅小動作
背後動機唔清楚係點啦 想樓豬去跪低認錯定點？？

只會愈來愈誇張
樓豬之後間唔中要會有呢d 莫名奇妙嘅drama鬧劇上演 要瘋狂估男友今次又嬲乜 明明無做錯 員係男友諗太多 都要瘋狂認錯認死狗乞求「原諒」

就係我之前都係乜都就住讓住佢所以就愈黎愈過分 今次真係唔想再低頭因為真係好唔講道理

你真係講得好啱 佢又block又盛都係想我覺得係我嘅錯佢係受害人 要我去求佢先得個隻

Unblock你又唔出聲
似係想等你道歉先

到依家都係冇講過嘢

決定咗唔低頭就唔好再理佢 無論佢揾唔揾翻你都好都當佢冇到算
感情係要靠雙方努力去維繫 有唔夾嘅地方應該係要大家互相遷就 而唔係得一個人一味係度讓
得罪啲講句 佢咁樣我真心唔太睇得出佢有幾想去維繫你地之間嘅感情

佢真係咁唔滿意咪開口講分手囉 咪吵大穫囉
呀 又唔有咩照直講 係要block又盛
咁即係點呢 咪即係要樓豬心亂心煩 估估估估
簡單d講 一係就玩9樓主 一係就幼稚園走出黎嘅bb 唔識handle普通人際關係

建議以其人之道 還治其人之身
你同佢講分手佢有下一步動作 分分鐘周街唱又屈你keep住前男友手鏈乜乜乜 扮可憐追女仔
你一於唔好理佢 但手己分

呢個真 平時佢都會係佢班fd面前9吹下我同邊個有路啊 又話我港女貪錢 但好彩佢d朋友都同我幾熟知我唔係佢口中所講

Block你咪即係分lol

分得.

佢冇病啊嘛？ 講到你咁差當初又點解要同你一齊呢？

樓主快啲開口第一句whatsapp就講分手
以你男友係天蠍座，佢應該會嬲到爆炸
然後你就block 返佢，以其人之道 還治其人之身

佢話大家都知我係咩人 講笑玩下
所以我平時真係已經好將就冇點嬲過 今次佢真係做多咗

分手算啦 呢啲咁嘅人真係唔值得再為佢去浪費時間

你直接講聲話分手之後就blk咗佢算啦 始終做人有翻啲交代好啲
唔洗驚佢會唱你 把口生係佢度 你唔會控制到佢講乜 亦都唔需要因爲呢啲無謂人而影響到你自己

因為你on9囉 好戴唔戴 係都要戴條ex送既野
仲要係你男朋友諗緊送禮物比你個陣先講
將心比己都知出事喇
樓豬真係蠢撚過隻

又一個文都唔追嘅傻閪

你班女聽到條仔講ex送呢樣送果樣仲大反應啦

超碼唔會粒聲唔出block先

咪唔洗你煩 又唔洗扔 得翻拎出黎回味下

條仔：你咁鍾意我，點會捨得block我
屌厭咗第二條女咪返嚟搵你囉

如果樓主真係咁做， 條仔一定嬲到紮紮跳
唸起個畫面就好笑

我係你 我直接同佢講分手 然後block左佢就算
有d人性格就係咁差 唔好諗住就佢 佢會改 冇可能的
遇著個男朋友係咁on9 就唔好諗同佢過人世
拍拖一定要拍得有尊嚴 食得住對方

點解佢會知你有條ex送既手鍊

樓主男朋友主動講野未

條仆街已經話唔黎我畢業 之後話到時我啊爸啊媽去la就做司機 我即刻叫佢自動消失咪再係我生活出現 到底可以有幾仆街

需然唔知大家仲睇唔睇到 不過我想update下

Unblock我之後隔咗一日即係幾粒鐘前我問佢下個月係咪唔黎（因為佢一早應承下個月我畢業典禮過黎陪我屋企人同帶佢地去LA玩) 佢話唔去畢業典禮但會帶我爹娘係la玩 我心諗做乜撚野？之後我屌咗一獲叫佢自動消失咪再出現係我面前就完 多謝各位嘅意見 呢d仆街真係曬撚咗我2年寶貴時間 下個星期係我生日 係生日前甩咗呢d人真係感恩 大家唔好好似我咁on9 唔可以縱容呢類人渣

多謝你 你係第一個講

大概有個plan 不過仲未同屋企講呢條人渣唔會出現

啱啊 呢幾年都係自己一個係出邊生活 一年都冇同屋企食過1個月飯 襯呢個機會比晒我d時間佢地

暫時未有想翻香港長住嘅諗法 實我煮啦我係屋企個主廚黎

做得好樓主 唔似其他傻閪港女 祝你搵到更好嘅男仔

我都on9過兩年先識醒

我中意呢邊d環境 好舒服 我之前去Vancouver發覺麻麻地中意 可能我慣咗少人嘅地方
我中學開始比啊媽逼煮飯為咗日後比佢dum我自己獨立生活 又唔係話超好食但都算係可以叫見得下人

生日快樂樓主
btw識煮飯又有責任心既女人真係好好

如果我有個女朋友好似你咁就好

多謝你先需然未到 其實世界上仲有好多好女仔架 不過真係可遇不可求皆因世界太多仆街

邊度 我以前住西雅圖後尾先搬去中部

渣男都有女 係我條死毒撚冇

…… 睇唔出邊度係大事？

女朋友block咗我

我屌佢老母 個友再將我全部嘢block多次

慢慢黎 欲速則不達啊

氹下啦

揾藉口想飛左你姐

咩都block哂 冇機會

我先下手為強

同我一撚樣

仲要之後就follow女 仲唔係揾定下個？

我個個既理由同你個個一樣咗on9

咁

以家仲可以再話翻我錯 然後再block一次

估唔到有人同我有類似情況 真係喊出黎

佢話我放夢想第一 佢第二 之後block左我

唔開心實有嘅 係咪第一次先 應該會講翻嘢嘅

呢個問題唔係第一次 block左第3日

加油Ching 我因爲呢件事分手 你自己衡量下睇情況做人啊

樓主做得好，叻女
趁屋企人過來陪下佢哋啦
你父母一定好掛住你
仲有預祝你生日快樂

你男友好小氣

多謝你先
到依家條仆街仲係認定我錯又block真係痴線

唔講以為我湊緊細路

起碼佢解block過左你

咁又代表d咩？聽實由block個刻就知道條友根本冇該我感受 到底要幾自私先做得出

唉

樓主你同我一樣成日比男朋友粗口鬧
最後清醒左冇再忍
佢唔覺得自己有錯
就係咁分左手

同我一齊

啱啱先見到你個post 我完全有相同既經歷
但我同我男友係相處上真係好sweet 好開心
但每次鬧交都係佢發脾氣 無限期嬲 仲會講粗口鬧
我自己好少嬲 同埋好驚自己嬲佢變左佢嬲返我

因為相處得好開心 感覺到佢好愛我 我地一齊左6年

清醒
以後揀人之前
諗下你父母咁愛錫你，個女俾人當狗咁撚係幾令佢哋心痛

你覆緊我定樓豬？

唔知你覆緊我定樓豬
其實你如果可以接受就冇咩問題
你既然感受到佢愛你個part大過鬧你個part
咁都冇咩既 同佢溝通下囉
反正有一日如果你頂唔順你就會feel到
我忍無可忍先同佢反面
因為佢唔止鬧我 對我都好差好唔錫我
我先忍唔到姐
絲打你自己衡量啦

覆緊大家同病相連既人
但每次到佢鬧我我就唔會咁諗
就會覺得佢好差好唔錫我
到到分手關口又會諗返起佢對我好既畫面
又分唔落
不停咁循環

其實6年真係唔係短
不過唔知你係點樣走到今日
靠忍？靠佢事後既補償？
其實你都一定要認真同佢講你接受唔到咁
呢個人如果你有心同佢行一世
你諗下餘生幾廿年都要受佢粗口鬧
你頂唔頂到